# databinding option api

Dans un projet vue déployé en SFC (Single File Component), on retrouve tout ce qui fait la force de VueJs et que nous avons déjà apris dans les chapitres précédents.
Le DataBinding, les boucles, les conditions et les directives... 
Mais bien plus encore, créons un nouveau projet ensemble pour explorer tout le potentiel de vuejs.
